[桌球] [月經] 桌球皇帝亨特利復出 2020/21賽季尾聲 [18]

2021世錦外圍賽賽程

Jimmy White vs 亨特利

30年前嘅戲碼

Hendry所謂復出就係全季打兩場波

復出打兩場波之後退役

終極目標係再次阻止white贏世錦

White vs Hendry 改咗去4月5號7:30pm

Thx

慘到仆街
咁都抽中
你地有冇睇hendry個live reaction?

冇睇，Share上嚟？

好 等等

仲要咁啱係上電視發現

sorry YouTube

啫喱仔打ronnie 都係手緊開

twitch條link未開播懷疑唔記得追時區

第二局century

隻黑以為炒

隻紅同隻黑都好fit

咁多位巴打係邊到睇緊？定係subscribe咗wst個plan

贏家將會贏埋Cazoo Cup 額外獎金10萬鎊

一人一局咁拎

打三場波收廿五萬磅

2-2
兩邊鬥攻

威返次呀大佬

133

5局已經有3Q century

右手開一樣漏中袋

long pot危危乎咁

有冇人637係咁lag機

Me too

桌球奧蘇利雲準備又輸一場

收皮, 呢Q 3:4

炸得好柒, 當我無講過

有講過

3:4啦
ton up

家輝話好大機會今年冇

今日咁多century one cue game

收嗲啦伸手黨

都話ton up

粒黑咁慢好爽

個鏡頭一路追住佢上

勢均力敵

有re rack味

原來無...

無啦無啦 3:5

做咩咁早就cannon into pack
無Open red咩!??

睇啫喱打波真係好燥底

冇了 5:3

睇黎呢Q可以打到超分

一肥巴仲有冇上水

一胖

間唔中會有

靚撚到

就來championship
又係呢堆巴打

呢下cut

4-4

第一節打和

球球都驚心

咁快又一年雖然話上年成8月先打

今日終於有番d火

sor想問今日schedule係咩時間?

咁都4:4

凌晨2點再開波

上年含金量真係好高
kyren mcgill，oso selby打到決勝
係決賽唔好睇

頭兩節好地地, 第三節Kyren開始崩潰, 感覺場波有d草草收場

打到喊咁, 新仔係咁
新到就30都係新

中間有追近過,但之後俾oso連贏八局為咗睇捧盃3點起身就係睇得一局

好記得嗰晚3點起身 之後3點半又訓返

好記得有條片見到oso喺最後一節之前嘅休息時間都仲係度練波

Come On Ronnie

屌有冇Link

條link冇?

爽死 luv u guys

鬥甩Easy shot大會現正開始

c9s

斷

Oso繼續領先

慘

oso個樣開始想走

又忽然冇態
訓得

咪5亞

好波 4:7

咁都唔safety

冇睇一排，羅拔臣個頭

咁都cut入....

啫喱仔一有機會就炸pack

Mola mola

又century

4:8 冇難度

oso好似睇波睇得幾開心

上哂力
窄位扯彈
之後球key ball準到

機會黎得太容易
順哂

17/18賽季 5冠
20/21賽季 5亞

好似場場都century...

完了

精神上放棄

4:9, 再century就正

度王

學上場, 連追4局??

悶到嘔

我屌

入得咁靚之後miss呢啲真係

係咪跟過edbon 嚟

五亞成功

ebdon會好羨慕佢個頭

好波

Barry:琴日個隻紅點解會miss

又ton up
癲到

乜9都入

真係有機139

蘇個樣

甩隻草

Oso真係當咗自己買飛入場睇波

鷹王有運

鷹王：嚇撚得我

應該成個final都嚇到賴屎 夾埋7個century

亨特利對占me威幾時打

眨吓眼咁快又一年

5-14/4世錦外圍賽
17/4-3/5 世錦賽

屌你奧蘇坐係到

坐係度算好，訪問唔做，口罩唔帶走人先得佢做到

V bucks and fifa pts
個仔打fortnite

好快聽日有張相影Robertson攬住個獎盃訓教

一冠五亞在望

頂你奧蘇利雲又輸一場連輸6局咩料

桌球界波歷克

Marco稱下次參賽需視乎英國疫情，期望可在年底參與全英賽，並相信若要出外比賽就一定要打疫苗，但暫時未有詳細資訊，亦不會給自己太大壓力，如要多少時間內達某個排名或成績：「希望先取回比賽感覺，享受桌球最重要。」

Ronnie O'Sullivan Best Snooker Shots | Shanghai Masters 2019

經典對賽戲碼

大家覺得係咩事

打埋世錦退役??

不會打得很漂亮，不等於沒有觀賞價值和意義，畢竟如今還可以在排名賽看到「桌球皇帝」VS「白旋風」這個經典戲碼，堪稱「有今生冇來世」。當然，沒有人會睇好他們當中一位可以連贏4場打入克魯斯堡，然而年過半百仍能在自己最愛的舞台上繼續打球，是幸運的、是幸福的、是無憾的，是早已超越了勝和負。不是嗎？

有冇直播呢？

伊雲C終於有局落袋

想佢贏返場

兩個靚dup 又一局

佢最後隻黑柴係咪-6 DUP入架?

佢無say sor 我當佢dup 啦

世紀大戰幾點？

咩世紀大戰

white hendry

聽晚深夜02:30

唔係今晚？

係今晚我Save咗舊相係部機

其實都幾撚灰
Hendry 同 white咁早對
得一個可以晉級

同埋好似話White贏唔到就要返Q School
不過佢老人家話Q School都繼續玩

雖然佢話要靠自己
不過跌出職業Barry Hearn應該點都繼續塞張卡比佢

有無link 呢場好想睇

Come On Stephen

Come On Jimmy

老野唔夠力

燈

隻藍波

隔住個Mon都Feel到Jimmy支Cue重到舉啞鈴咁

致敬中袋較

入到去唔係hendry?
想問點樣用matchroom睇?subscribe左

Table 1
唔洗Sub，開一個Account就可以
我之前Sub過期Login就睇到

亨特利打得差過上次好多

Jimmy隨時可以發脾氣成支Cue飛落地下

Lm

開左account睇唔到

遠枱in off

咁快就rerack

感覺兩個都好大壓力，開場到而家太肉酸

兩個都真係老啦

呢隻Pink波會唔會太過份

兩個今年加埋都112

反cup

差唔多兩個鐘打三局波

Jimmy 今日off 咗幾多次

Jim white差d想打爛cue

老亨愈打愈有

老亨下局對壽司

就算技術退步 老亨啲shot selection仲係做得幾好

得佢一個𣈴波會望一眼個袋

frame 3 啲safety做得好好

正正就係睇到Frame 3訓著咗重溫中

我睇到1-1訓

我第二局一re rack就訓

我都係。。。

睇oso fb個勢似真係準備退役喎

我都睇到

贏七次世錦光榮退役

Comment度個個叫佢don’t retire

最新張相係揮手 睇嚟真係退了

之前見有人話係最後一屆世錦
希望唔係退休

oso退休咁依度一年先推一個post了

如果佢贏埋第七冠已經名留青史, 退休又何妨

仲未開live, 又話英國三點??

oso fb啱啱開咗直播

勁多人睇live

又撚狗

屌你老母

屌佢嚇死人咩

佢FB突然貼以前細個篤波D相, 又揮手
點知原來唔係退休, 只係有新sponsor

佢成日都攞退役講笑 到有日真係退役都無人信

好撚識玩

屌你Doherty對Walker一Q50+都打唔出, 仲衰過Hendry, Hearn係咁無限外卡比佢地好快變老人院

雖然Walker有背傷好慘，但係佢真係打得好慢
次次見到佢贏都覺得係因為佢打得慢而磨贏

世錦決賽可以坐滿座 Come on Ronnie

gchi Robbie

點解hendry 2012仲靚靚仔仔
而家變咗中年呀叔

因為佢而家真係52歲中年阿叔
2012先43歲

又有得睇九龍皇帝

Come On Stephen

老黑白波走位功力仲係度
如果佢keep到8成準繩top 16大半人唔夠佢打

10年內桌球界會俾呢班無sense既國產pot波機器取代

Xu Si 3:1 Stephen

呢度年年都話oso打埋今年退 比佢贏多次啦

點解Saengkham退咗賽？ 直接比隻異形呂昊天入正賽

Sor入round4先啱

呢個時勢多數同武肺有關掛

Trump講點解snooker唔夠其他運動popular同應該點做

TL; DR:
1. 著恤衫馬甲好老土, 著型啲可以吸引到年青觀眾同搵sponsor

2. 每次比賽都係靠啲舊人promote, 電視亦都係播果啲球手(e.g. 杜靴迪 但唔係針對佢個人), 令到年青球手好難出名, 年青觀眾亦無興趣睇啲太舊嘅人打 (i.e. 佢勁果陣自己都未開始睇波)。所以snooker觀眾年齡層會一直老化, 最後萎縮

3. ,啲講波佬嚟嚟去去都係果幾個, 唔夠個人特色又悶, 同樣令年青觀眾失去興趣

4. 雖然嬴波先係最終目的, 但有時一局波守足50分鐘會好悶。球手有責任令比賽有娛樂性, 例如啲表演shot片喺social media可能會有啲平時唔睇波嘅都睇同share, 甚至最後成為fans

又好似幾有道理

1./3.冇乜意見, 要改亦非難事

2.係千古難題, 由80年代起, 其實桌球都係比少數精英球手壟斷, 唔搵佢地宣傳搵邊個呢, Trump成日贏我夠悶啦

4.呢樣反而唔難搞, 出cue限時30秒, 每局一人一次time out ; 禁止掂一掂果種snooker, 唔入波嘅話白波或者目標波一定要中咕, 應該可以加快節奏

齋講二都弱智啦
後生係勁的, 75三傑仲會依家仲贏緊咁多?
你以前丁一出道, trump一出道幾多新聞
家下講後生除咗tan bingtao仲有邊個得
個海報唔貼上屆冠軍, 唔貼熱門, 貼個Qualifying/R1出局後生仔?

四同二又係關聯, 鬼唔知阿媽係女人, 後生係勁就唔使搵食都搵唔到, 連pot波都廢, 唔做防守仲同你玩exhibition shot?

Mcmanus宣佈退休

講真1同3都講唔通啦
會有人因為睇D人著衫而睇桌球咩?就算有,會睇得幾耐?唔通場場要fashion show咁換衫?你睇足球都唔會因為件波衫靚就去睇啦下嘛

講波佬又係,乜有人因為個講波佬依去睇波?

型啲都好勉強係有幫助
3都又係奇怪, 每個運動都係跟返自己標準, 無人鍾意無計
你總唔可能睇高爾夫都希望個commentator大叫

我覺得其中一個原因係
得好少量同桌球有關既商品 同到桌球好難吸引到人打同投資
篤球 又唔會買張波枱放係屋企
篤波又用公柴
球手又唔會有波衫比球迷追
而且 其他運動被商業化既情況 愈來愈利害
成件事係一個loop黎

3.
What a shot!!!
Incredible!!! absolutely incredible!!!
Amazing!!!
Perfect!!!

Where is the cue ball going!!!!

屌今屆好撚多支那仔

最難接觸一定係golf同snooker
但golf都塑造到有錢人玩意，睇戲都係得啲pool枱係bar
snooker枱直程電視係唔會見到

當年我接觸桌球係因為睇左CCTVB套桌球天王
之後覺得好奇，走去打/睇

放心, 32強就會收哂皮

其實要改變起碼都要返20年先有可能
問題太多

桌球本身門檻已經高 易學 難精 想打職業既門檻又再更加高d
簡單d講句 要日日拎4,5個鐘練波仲要好大機會無成果
就算真係打到上職業 唔係頭16既 分分鐘機票錢都要自己蝕鳩埋
付出同收入完全唔成正比, 邊有後生肯試

明明有球星 火箭個名唔打桌球或多或少都聽過
但連佢都竟然無大牌子贊助
當然呢樣野唔係球員問題 但桌總有無試過向nike, adi r下sponsor呢
大廠唔理既 或者細廠D囉
唔好話贊助晒全部比賽呀 試下就咁世錦先呢
起碼宣傳力度都有好大分別

桌總方向錯晒
早幾年桌總不斷擴張比賽數目
美其名俾D無咁TOP既球手多D比賽 進步快D
結果論黎睇 對件事幫助唔大 只係俾TOP既球手多個比賽收割冠軍
但又係咁話青黃不接
桌總依家=開左50間大學 跟住先叫市民快D生小朋友

仲有桌總特事特辦個D都算啦 唔特事特辦真係玩撚完

Trump講個幾樣野已經係結果黎
唔係根源
根源一日唔改 就算出到第2個第3個火箭都好 最終都有退休青黃不接既一日

吓你隻死猢狗原來有睇波

不過唯一反你頭一段
實際係後生完全唔練波, 好似個啲咩walker咁
neil打機打到On哂9都贏, oso都有屌後生(真後生個批)淨打機, 完全唔會留時間俾波枱
廢真係純粹廢, 你話泰國個班蝕都話, UK撚同中國撚無咩藉口

其餘全部同意
唔R sponsor真係幾on9, 我諗barry hearn門檻太高, 以前又話唔俾煙草商sponsor想搞高級化, 結果蝕到入肉, 好心真係求鳩其咩牌子同R咪算, 搞到rory mcleod要貼返自己間ISIS會計行, 自己sponsor自己, on lun 9

想搞返清楚一個位

就係煙草商sponsor之所以cut，係因為政府ban咗，唔係桌總嗰邊想cut

詳情:

因為菲臘親王喪禮，世錦首日賽事安排有變動

初步: 朝早如常，但下午場順延（夜晚都有可能順延）

咦係喎sor
原來UK gov傾緊UK Gambling Ad Ban
snooker真係88了

痴Q線, 起碼減一半獎金

得返新嗰個Cazoo

不過呢單野對體育界影響太大, 尤其武肺已經重創經濟, 反對聲音一定好大喎

以前唔篤波都聽過下戴維思亨特利
奧蘇更加一定聽過
依加講一哥執侵 外人都冇人知佢乜水

Jamie Clarke真係倒水之鬼 贏緊7:2可以連輸7局丄年打McGill又係贏硬咁滯比人反cup

Highfield好波

Mark Davids好波

今晚仲有三個大陸球手叫緊糊, 如果其中兩個贏左, 就破紀錄有七個大陸人打世錦

本身精準運動對比其他球類已經係天生缺陷
你叫個普通人打 唔好話較咩波 pot得入已經好難
不如打珠仔算 仲同你打十個紅波咩
受眾少係天生嘅事

其他球類 除咗打波嗰吓 仲可以做埋gathering嗰part
桌球比盡4個人一齊打 好難做到group sports咁

一係盡快入到奧運 然後有球手係奧運到出名
從而吸引人注意呢位球手 再promote到桌球

利申: 自己有打開籃足排 篤波 打保齡 樣樣都鐘意

桌球興起都因為真係有勁到癲既球手出現
Steve Davis Stephen hendry
引左一堆人去睇
之後就變左2000年代既一堆球手力爭top1
現家好明顯係青黃不接
如果trump癲到連贏幾屆既世錦
可以再出到第二個神枱

你仲未明要解決既係桌球點樣係無球星之下都有吸引力
而唔係祈禱黎緊一百年都keep住有球皇出現

你覺得有咩方法可以解決

奧運限一個國家最多出2-3個球手, 仲要英倫三島計晒入英國, 變相要加入好多低水平國家, 所以入奧好難

trump癲到連贏
我覺得都好大機收皮
trump都31, 以前75三傑 ding trump 19, 20已經震撼球檀
我覺得呢個sport都係收得皮
主因同esport好有關係

冠 英
亞 中
季 愛/泰
loop

認同
後生都玩電競、睇電競
Snooker 得番我哋啲老嘢睇同玩

興起最大功勞係Alex Higgins
之後jimmy唔洗講
老亨奧蘇老威個啲全部都係迷Jimmy
要真係受歡迎勁係唔夠
老亨老戴打jimmy同Alex higgins直情會比人boo
有character先係最緊要
宜家啲球手你都數唔出邊個真係好波又有性格

乜老亨都係jimmy fans ？

係

Jelly:

oso全部都迷過
alex Jimmy SDavis(個張合照)
不過真係character最重要
如果現代仲有個Paul hunter, 球檀已經唔同(不過都係會衰比esport)

唔記得咗

始終偏靜態運動
又冇球隊競爭
唔夠熱血嘅運動好難有劇本
冇漫畫冇電影冇劇 推廣唔到俾後生仔

本身snooker都係好玩唔好睇
場場都差唔多
花式球技又唔夠穩定唔啱比賽用
穩陣紮實咁打又悶
世上可以有幾多個trump
再唔求變 真係會沒落

桌球天王

唔拍膠劇真係冇野拍

如果唔係疫情，我覺得賽前搞d event比觀眾
例如跑車、名車接送四強打後球手到會場
搵啲model帶球手進場
邀請名人現場睇波
令到成件事表面起碼威啲
會唔會有番d吸引力？
我係年青球手，練波都落力啲
不過以上全部都係錢錢錢

Btw香港個次氣氛真係好正

搞下依啲都好

btw另一樣野係....
好心咁少人睇就得閒facebook/youtube直播啦
有時sky sports youtube睇哂成場nba/足波不知幾方便

想睇Carter贏之後抽到打oso

又嚟 前排先打過

睇牌面Bingham係外圍賽最強果個, Top16冇人會想對佢掛

一定係啦 不過佢可能好想打梅菲

屌你老母自閉症YouTube波王瞓撚醒未

睇緊live, 輸左兩個, 趙心童vs Craigie7-7

輸埋

都話32強收哂皮
家下咪又係5個

Mark Joyce 第18次參加世錦資格賽 終於入到正賽

香港時間六點抽籤, 睇下邊個唔好彩抽中Bingham同Carter

Oso 表示私家雞仲易食

18年咪輸比私家雞囉, Carter興奮到好似贏左冠軍咁

堅叔應該唔想抽Mark Davis

睇住一班支那喺Qualifying round 4 先黎出局好爽

爽過睇OSO對九龍皇帝

係咪6點抽籤？

咁撚Hea嘅
就咁幾個坐喺度抽
隔離又冇即時出圖show結果

Jack仔 vs Ali

Oso vs Joyce

Murphy Davis
Allen 呂
Trump Highfield
丁 Bingham
McGill Walden
Williams Craigie
Maguire Jones
Selby Maflin
K.Wilson G.Wilson
Higgins 田
Gilbert Wakelin
Lisowski Carter
O'Sullivan Joyce
Hawkins Selts
Robertson 梁
顏 Gould

丁睇完實屌出聲，一黎就打勁球手

但抽中oso
笑

Lisowski 都應該收得皮

Gould唔知仲有冇以前咁準呢

好難講19年個個都以為oso贏硬
結果

未必嘅, 佢呢兩年係大幅進步, 係Final未破到心理關口

Carter贏在磨得，Jack今次難打

結果都係二奶命

講起上嚟oso上年贏果條線都難打到痴線
但硬係覺得佢打得麻麻

世錦賽2021賽程

頭場就oso

丁 Williams 沙比全部搞掂曬
沙比嗰場落後 14:16 下打到上曬身

其實奧蘇年紀好難支持到佢打長局制保持到好穩定

Oso條線幾靚

oso真係冇得估 爛線贏冠軍 靚線r1出局
反而睇丁條線就覺得佢已經冇可能拎冠

丁呢幾年個態 就算佢條線幾靚都唔會覺得佢拎到冠啦

不過我覺得丁今年真係有機入到四強. 雖然第一場要打Bingham, 但係丁不嬲R1都打得好好. R2 Maguire Jones問題應該都不大. 差在八強可能要打oso. 但係我有預感oso今年應該唔會行得遠

oso 上年對沙皮 14-16 已經覺得佢收得皮
後尾3局食春藥反cup
你唔會估到佢想點
可能今年R1已經出局 :0)

唔會輸俾Joyce o卦
驚佢又facebook announcement

Cue action first, everything else is the bonus

想堅叔拎返次...對上一次都十年前，前幾年連續三年輸決賽都好遺憾。同埋我諗七五三杰職業晚期趁仲有競技狀態各拎多一次世錦然後打養生波或者退休對於佢哋嘅職業生涯同鐘意三杰嘅球迷都係一個完美ending，老威奧蘇都做到，係爭堅叔

唉好難咁講嘅
唔睇波咪齋睇champ
睇波的個三年higgins真係好波到仆街, 肯肯定>williams

臨尾沙比自己唔爭氣加上oso又有啲運仔 我上年睇到14-16就去咗訓

沙比前面再磨啲一早贏咗
搏啲半chance 甩咗俾OSO偷到啲局數

曹宇鵬重返職業

唔係要打q school咩??

佢打CBSA職業資格賽 今年有4個位

屌近幾年oso世錦都係鳩打 鋪鋪都死攻唔守

尤其呢一兩年 條友打親咩比賽都係睇心情多
真係要睇佢有幾想平老亨紀錄啦

要睇cue action

今日下午五點開波？

希望佢今年可以生性

等緊5點睇奧蘇

bbc 咩台播？ 有冇 bbc link ?

就開波

好似得red button有播 未必睇到bbc

Come on Ronnie!!!!

要換白波

matchroom又睇唔到 屌

買咗
點解live嗰度無既
你嗰條咩link黎

matchroom.live/home
?

我得堆dart...

屌 第一局黎講是但一個連登仔都贏到廢老

就訓著

正有觀眾

vpn要去咩region?

習慣左喺香港睇now tv, 可以電視/ app/ 電腦瀏覽器睇
遲D會去英國, 想知會唔會有類似既野?

Eurosport?

大家好

今年now無28蚊任睇？

靚safety

開bbc iplayer, 免費的
你有vpn都可以用, 佢問你有冇tv licence, 你答有就得

有預感re rack

cls

垃圾safe垃圾shot
on9

Mark Joyce 咩事

咁就斷
救命

不過oso完全judge唔到spin pace
可能未慣枱, 算

想Gould贏

兩個咁嘅狀態真係睇得好辛苦

打兩下Miss

不過應該1:1了

救命

玩夠未2個

wa

好似開始順?

啲走位錯哂, 但long shot準到

Sosad

終於有d嘢睇下

Now tv竟然播以為又八強先播

Pot success 88% vs 76%

咁都3:1

終於半場

大炒feel濃
oso知joyce幾次機會都食唔住, 應該打得仲放鬆啲

今年cushion好撚差喎

呢鋪牙joyce實食無黐牙啦掛

尤其右邊

但oso又幫人起機了

個joyce幾差下

Joyce鬆一口氣

幾次big bounce
好心半場就打幾下啦

Joyce miss a easy shot

廢老今日起break未

睇黎第1rd要熱血出局

牙joyce第幾次

廢老咁都唔贏真係直接退休算

我頂....

哈

退休啦

真係斷

4:4

wtf

做乜鳩呀Joy屎

個綠波

我頂

又黎料

廢老

可以完未

隔離枱拍晒手

搞生意搞到波都唔識入

睇黎要靠miss超分

海軍鬥水兵

又有餐士

呢局真係

終於完

已經有哂心理準備就算佢miss粉波都唔會驚訝

咁樣偷返局

oso以而家狀態可以下年再見

不要低估災

世錦狀態唔咁早谷到咁盡都係好事嘅但都要有個咁廢嘅對手唔使輸先得

話口未完又嚟料

笑死 完全唔知搞緊乜9

又送袋口

真心
幾可見廢老放鬆到打咁多double

驚西點miss點送chance都無事

打災仲好過practice

咁局咁快

趕住訓晏覺

趕住返去開舖啦, 間sheffield舖先開咗一星期

ROKiT呢次落足本見到oso係咁狂sell

啫喱仔一嚟就one cue game

啫喱仲係幾好態

啫喱個sponsor 永寶齋

永寶齋乃一家專營中國古玩工藝品的國際經銷商

梁炒到撻死

5-2

明明都完全唔夠位入oso做乜鳩

講真 以oso近期既準度
完全諗唔明點解仲會係world number 2

真心呢半年好多時睇oso係會忟到熄機, 點知之後睇返佢又偏偏成日都贏到波, 吹佢唔脹

前年有一排佢每次打黑柴都一步一驚心咁
之後上年又正常返少少
依排又黎料
pot波準度同d 2 3線球手差唔多level

一分一分咁打

屌 但oso依節long pot準撚到

奧蘇打法似我

忽然又唔似你啦

好彩仲有啲嘢睇下
仲以為又係深夜西波

鬼上身咁
有時真係懷疑佢打假波

真係贏到開巷

Back to back century

呢break century靚到

呢cue清枱屈鳩機

黐撚線咁都清到台

連續三cue 送走joy 屎

oso下rd都仲係咁慢熱都好大機會收皮

咁難得第一次入到crucible打成咁都幾肉酸

Ronnie O'Sullivan vs Mark Joyce局分
勝方將會對住McGill或Walden

最後3局換左人打?

Oso話朝早場自己係咁諗cue action

又嚟
等睇今年cue action合集

條簽靚到, 兩個都易食

真 以oso條線入四強係合格線

今晚又世錦又f1睇邊個好

最好JJ爆冷入埋八強

3修

F1+MotoGP+Snooker

下線Jelly條線都唔錯想睇佢再拎world champ中間堅叔威叔Allen Selby真係cls

如果你睇Youku直播，有得聽顏丙濤個師傅現場評述自己徒弟

佢師傅係邊個??

我反而覺得沙皮肥倫都唔會夠Maflin打

呀顏真係黑馬feel
有得賭會買佢

Yan Bingtao vs Martin Gould局分
勝方將會對住梅菲或Mark Davis

顏丙濤今日發揮好全面，有呢個水準有機過多一兩輪

佢好穩 睇好佢至少入8強

但係
佢真係好樣衰

比較有親切感

堅田第一局就

堅叔搞乜

冇態
但田生嘅波真心唔掂

David Gilbert vs Chris Wakelin賽果局分
勝方下圈會對住Judd Trump或Liam Highfield

Neil Robertson vs 梁文博賽果局分
勝方下圈將會對Jack Lisowski或Ali Carter

Stephen Maguire vs Jamie Jones賽果局分
勝方將會對丁俊暉或Stuart Bingham

Maguire打親世錦都腳軟, 明明實力不止於此

笑死

心態問題 脾氣太差 郁啲發火

我到而家都唔明當年佢點樣做世界排名第二

佢最興救唔到snooker就一野轟埋去

oso點名的第一代靈童
點名點到自己統治返球壇

Come On Ding

丁有機147

佢當年確係西利喎
遠枱準 break重
係衰在脾氣差

Rerack啦唉

冰又幾準

好想丁收皮
由我第二喜歡球手, 捧到年年都on99, 今年求鳩其算了, 放棄

147

屌睇錯

冰

又幾好睇

田鵬飛同希堅斯真係好多局都磨好耐

堅叔玩死自己
明知自己老打唔得長好心就打爽少少唔好打持久戰

至尊黑柴

頂田鵬飛明明就係廢廢地
又贏一局

堅叔冇運

堅叔無態又無運 唉

唔知點解次次睇堅叔都會覺得佢最後反cup贏

其實我唔識睇
但成日喺道估堅叔係唔係重操故業打假波
佢呢兩日pot success真係好麻麻

堅叔2日都冇運到 個大陸閪又2節都好好運整定

冇態又冇運 對面大陸仔呢兩日個態又ok 埋兩三次枱就順利拎到鋪

4-7啦唉

隔離檯司機好似又係麻麻

Come On John

睇睇下po忍唔住買左$48 Nowe

交緊$4xx NowTV月費表示

仲要咁多大賽都由八強開始播

呢局波大家既分數似我地波樓

堅叔係咁dup波dup到贏呢局

之但係佢係dup得幾有水準

即買即享受

堅叔絕招

除非田鵬飛心理質素抗壓做得好，如果唔係幾準都冇用

佢dup波真係好準 呢方面應該係佢同沙比最勁

堅叔老人家第一round就要打三節波

感覺上堅叔贏多一/兩局 田生就應該開始淆

又唔怪得佢地既，大家可能少咗練波，再加上長局數制，唔多唔少有影響

仆街即炒！

Steve Davis話堅叔backarm好似比平時歪咗少少 唔知關唔關事

司機反超機師4-3

72-73❌

堅叔 田生鬥甩波

但司機狀態都幾飄忽

堅叔剛剛甩嗰下個表情

堅叔宜家一直合埋眼唔望枱

田：

堅叔:

7-7

田：
堅：

呢局神級，兩個炒到咁

其實點解啲支国人抗壓咁曳 得顏丙濤係好啲

似啦

紅都面哂
好投入

驚贏波做interview要講英文

7-7已經咁手緊

8:7

堅叔心諗想輸都咁難

其實今個session一直都係咁緊

直接10:7啦 田生真係收得皮

拉鋸拉到我好眼訓

睇波睇咗12年呢場都算係我睇過數一數二最低質

佢哋打得太慢應該可以俾田生唞吓下個比賽日先再打

換轉其他15位外圍賽出線球手打堅叔已經贏咗

宜家打唔完會等夜晚場完再打，唔會等下一日

原來係咁
咁佢哋咪差唔多英國時間10點幾11點先有得打

點呀
開局已經鬥甩

屌我睇緊乜撚嘢

無錯，所以唯有希望夜晚兩場快啲完
不過兩場都係打下半場

唔入仲難過入

大師兄：嘩！呢個紅波咁容易都打唔入

黃波點位對直都唔入
乜都有可能

成日都好想試下入場睇, 有冇ching外國睇過?
好似呢場咁, 其實會唔會睇到好眼訓

呢場波都算萬中無一
好少咁低質
同埋依家觀眾少咗氣氛差咗可能又會覺得悶左
如果有幸睇到決勝局嗰啲就應該好正
利申冇現場睇過

oso joyce頭半場都唔差

好貴喎
成千蚊港紙
正賽同qualifier都睇過
唔會悶，睇你係咪睇開想見偶像
qualifer直頭一次過見哂Gary Wilson kyren Wilson Jimmy white Marco fu
Jimmy white輸波我仲搵佢影相

嗰場冇睇
但係呢場真係好誇張
堅叔黑波點附近炒超近easy red睇到叫咗出嚟

終於有century睇

有興趣想睇過千我諗都會畀既
主要係好想感受個氣氛, 成日諗第一次入去睇可能連邊啲位要拍手都要諗

wsc先過千，或者平時啲決賽
qualifier 百幾蚊都有
個場吉的，真係好似oso咁講，個場好撚焗，好似有陣尿味咁，個次就我係preston

留返對眼聽日睇卓林普好過

堅叔真慘
幾十歲人仲要留堂留到咁夜
希望一陣決勝局即刻收田生皮啦

幾時打埋3局波？

是但一邊打完

想問香港而家仲有無真係禁煙既波樓

尖沙咀 水兵

轉手之後好似又變番有煙

Anthony McGill vs Ricky Walden賽果局分
勝方次圈會對住Ronnie O'Sullivan

wilson食得屎了

Gucci Wilson定光頭Wilson

sor Gucci
叫開另一個的士wilson

John Higgins vs 田鵬飛賽果局分
勝方次圈會對住Mark Williams 或Sam Craigie

金毛乜柒走位, 屌, 完啦好嗎